點解啲人講嘢鐘意又中又英？

真係好尷尬

呢種我尚接受到

有時d term個腦轉唔到就用英文..
返工都會啦
何況佢又唔係偽abc chok晒phrase扮英文勁

打字都要扮ABC

郁下就話要/可以告人果啲真係好撚柒 仲要係用黎兇間航空公司

it's more trivial than 立秋

ON9...睇得好
佢第一段 根本係英文
中文淨係得助語詞
i go to school by bus咖.
do you know呀?

唔明第一句有咩問題
Deal
Brief
Hand carry
呢啲好常見啫

中英夾雜就係香港文化之一囉
佢又冇用錯

諗起佢打字打打下中又轉英又轉返中都覺得好笑

D 偽ABC好中意大大力卷脷用actually

d蝗睇唔明咪嘈囉
香港人生活就係中英夾雜架啦，d蝗少見多怪啫

中英都唔叻先會咁

好憎人講句野就會加”which is”...

威d lo

我接受到嘅情況就係術語用英文。作為一個香港人，如果你連普通句子都要中英夾雜來表達，我會認為你理解能力好低，表達能力都唔掂，連母語都carry唔到，你係兩頭唔到岸囉。

deal
staff
brief
呢d平時都好小用中文講 有咩問題?